係加拿大住左10年打緊政府工，你問我答

有可能會覆英文
太小打中文， 打得好慢

溝唔溝到加拿大妹？

當地政府工係咪都係hea過私人工

乜嘢職級

人工幾多？政府工人工高過私人工定係低過？

多唔多共產黨滲透？講蝗語/英文/廣東話多？

徐晃幾大？

難唔難入政府工？

一年用幾多次武力執法?

多唔多支那？唔撚想去到外國仲係周街丏那

如果而加移過黎做police 會唔會請？
稅後年收入大約幾多 一個人做野夠唔夠養全家

怕唔怕遲啲會有大陸移民考警察
之後專針對香港移民過來的手足?

凍唔凍

女朋友/老婆係鬼妹定港女？
淫唔淫？幾大波？床上自動波？

叫中國雞大約幾錢

dude you got to write your name 啪啪啪啪啪啪 next to your badge as a proof of your identity...

有聲音輸入法

而家條囡就係

咁多年都係多倫多無比較

試用期無得hea,之後你唔係無藥可"save"都唔會抄

新仔，岩岩入

新仔位高唔少，之後就睇係努唔努力向上

今年為例，大約15，000人apply只請75

under Toronto police 但唔係當差

真係一年多過一年，一開始黎都好小見。
而家會無啦啦用支那話問路，明明都唔識佢

要加拿大公民/入左國籍先可以apply,但僧多粥少

試用期幾耐？

at the moment, 無咩可能，toronto police對discrimination 好嚴，你social media有任何discrimination 都唔會請

而家-10

只係date過一個香港人，其他全部鬼。

樣樣都有，date過個feel到佢好似性冷感

6個月到1年，睇你咩位

無記錯pr基本上就=citizen

太少開post, sor

講下你條path 點入？ 駛唔駛自費讀police school先？

佢有幾個試你要考，過哂你先有資格apply.

apply 完就等電話約interview

之後就睇你岩唔岩咁型。

有無police foundation其實唔重要，佢地更care你係唔係一個岩佢地culture ge人

sorry 1999

成個過程差唔多1至2年

幾歲過去 點適應？

你咩學歷過去？

16，得自己一個，馬死落地行。

真係慢慢返學識人，一日一日黎

好在鍾意打機，無朋友個陣都唔會悶

中3, grade 10左右

人工幾多？

68，000左右一年

英文係加拿大慢慢學？定本身英文好掂

個1，2年靠咩收入？

巴打大概幾耐開始融入/冇溝通障礙

講就ok穿，writing 就肥佬。最緊要係你唔好同自己友玩，要push自己識本地人，慢慢就會進步

After tax 呢？

自己打其他工

就係想問你打咩工

除左第一年之外，都無咩大問題。本身個人原面皮，係咁r水吹，慢慢就開始識人

大概3，500 per month

fast food，hr,保險，marketing, acctoing都做過，不過都係想做差佬，可惜太後生，refer我去其他部門做12年先

後生入到就得啦 年紀大請都唔請Tim

真心講句，有心就得。上年pc請左4個40up,最老個位48。

當然你體能要過到physical test先得

個幾個有冇Asian ？

唔太清楚。不過都唔小asian係Toronto police到做

有冇雙糧, 暑假或XMAS 津貼？係咪返37HR/ WEEK？

無。返shift，紅日你有更就要返，但係會出1.5糧。返7日放5日，平均40hr week

就收工，有野就問。返到屋企好小上連登

即係加拿大政府工都係hea工

平時唔洗返工日子有咩做？
英文柒會唔會比當地人笑？

通宵更9成都係等call,無人call台就無咩野做

無咩特別，做下運動，煮下飯仔，溝下囡

交通養車開枝每月幾多到？

車保200，油75，供車300。當然平車又平d

要自己deal, case by case

dispatcher???

RCMP reside十年可以apply

唔講太多，廢事自爆

RCMP難入PK

想問下加拿大失業率高唔高
香港人黎做老雜難唔難搵?
讀完應該讀咩當地又吃香又快讀完?

咁嗰邊差佬人工都好似唔錯喎啱啱入職都3500加幣一個月

我個post每年唔會點加，但正式差人，入職65000，每年再多10000左加，去到year4有100，000一年(全部before tax)

跟著你再rank up就睇職位再加

聽講nursing係超搶手專業，特別係男人做nursing。但係而家咁情況都無咩人敢做

同埋而家有邊到唔高失業率啊

唔怕dirty你一定搵到工，但係你未必會做。

見有連登仔話10%...

最高去到16%，而家落到6，7%左右。但係記住如果你係covid前有正職，你可以每個月拎2，000蚊。有d人一個月都搵唔到2000，就有工都唔返等政府養

Thx bro...
Get many info from u

同香港a屍o差唔多

識揸車好緊要？

成日見到你哋泊部車喺樹後邊check速，超速幾多先會捉

講個笑話你聽
北美冇車牌

想問係北美既巴打一年揸幾多公里 我係澳洲一年都兩萬幾

unless你係住downtown，如果唔係買餸都要成個鍾巴士

睇你人品，一開口就串柒柒，老閪都比ticket。因為我地比口頭warning，係system到我地都算係比左ticket 。

所以比唔比對我地無咩分別

我都無係1至1.5萬

我都唔係土生土長，16先過黎。

睇你努唔努力blend in人地個文化

BA: Accounting

一早知自己無興趣做accountant，只係天生好有天份，唔點讀書都7，80分

睇住邊區,平時去邊買補給,去邊返工
利申冇你咁多 但都萬幾

如果俾人捉好希望撞到你呢種白警

有時睇見香港d新聞真係心痛。同一重職業點解道德上咁大分別

皇家警察vs公安
都算唔同既

呢邊話就話中學畢業就可以考，但如果你唔係有background你都唔洗試，哂時間

聽講俾人捉超速如果選擇出庭個差老又冇出到，個官會判無罪，錢都唔洗俾?

呢個人工喺加拿大做唔做到中產？
如果兩公婆都係呢個人工喺多倫多買唔買到獨立屋？如果養兩個細路會唔會唔夠錢？

加拿大嗰邊做政府工有冇房屋津貼？

死全家啦黑警

做警察

個胸點練，有無圖？

You have to be Canadian citizen, it’s on their website. 利申考緊 officer

Rcmp 簡單過我當地個pd wor 屋企人係當地pd做

正確，因為無証人。但係 去court照出糧，所以好少會唔出

正傻西

可以 我識人30歲入警察 佢地其實prefer年紀大啲 有啲社會經驗

2公婆都夠，但係house會有d辛苦。apartment 會好d，但屋就一定有，睇你要幾大

有d job有，我個post無

sorry

大學就係日日做gym，所以都無咩特別，就friend 做咩我做咩

考緊caf mp officer 等緊回音

堅係好難，你慢慢一步步。做city警先慢慢transfer會好好

好撚勁

加拿大人係咪好尊重香港人？
一定唔會歧視我地移民過去

點睇Toronto 樓市
如果移民負擔到
係咪早買好？
見最近好似又chur翻高啲

加拿大支支會歧視你

唔會跌
永會都係高位

其實唔係rcmp容易好多咩 我住個city警人工高rcmp成15k wor

好難 我法文太差 感覺唔會請 但都試下先

加拿大既警隊文化如何？會唔會好似香港黑警咁寸77？

你去到呢個level 應該法文都要幾好
但試下無妨

我係19歲黎 英文都搞左我幾年 依家雖然流暢但都有啲廣東話口音 法文係大學讀過幾個course 再自學左陣 西岸無機會用

外國人申請加拿大PhD係咪會好難？
聽講因為比較少大學，會難過英美澳

有無朋友做其他職系公務員？

Ab

有冇諗過倒返轉手足去投考？

係 打算有機會搬去bc

加拿大人係咪真係傳說中咁nice? 有冇趣事分享下？

我係bc讀u 以前 好鍾意果到嘅天氣

如果我地而家申請owp去加拿大

你會建議邊個省/city做落腳點

BC 之後應該係IT 世界
講overall 係多倫多

pr唔等於citizen,
只係進入咗等候入籍過程
呢段時間擁有居留權
可以用本地人身份搵工
讀書俾本地人價錢
醫療福利同本地人睇齊
但要住滿3年，考埋入籍試(起碼以前要)
唱埋國歌宣誓成為加拿大人
跟住先係正式嘅citizen

所以d大劣人入籍加拿大之後
仲搞鳩香港移民同埋宣揚共產協助大劣
嚴格嚟講，只要判定為傷害加拿大
其實已經構成叛國罪
不過無人敢用treason拉鳩班人
驚得罪大劣

有無打算生仔女 教育文化學校如何

好睇心態
你去溫哥華多倫多咪快適應
去其他省就平,吸收自然空氣

你當初移民揀多倫多都會講同一句
有可能

but your username is 啪啪啪啪啪啪啪啪 not 啪啪啪啪啪啪
rewrite thx

想問邊區治安比較好
適台新落腳

Lm

overall唔覺有太多撚樣。但係我地連返7日每日11個鍾，有時last 兩日係會燥d

住社魯多隔離就最好

退休 o唔ok? 幾多歲退得？
果邊興唔興食donuts + coffee?

巴打有無打算置業？
當你扣稅之後份糧剩$2500

養車去咗將近$600
電話plan $50(after tax)
home internet $80
medical insurance $150

如果租樓
而家一個簡單apartment都$1200
一個月得$420食飯買日用品
真係剛剛好咋

嘩師兄加油

無人敢做咪少競爭，容易入？

完全無試/諗過apply，所以都唔太清楚。但個人覺得太哂時間，讀完書都差唔多30，太晏起步

養車去咗將近$600 ,其實唔洗咁多
電話plan $50(after tax)
home internet $80$55-80 都有
medical insurance $150 FREE

Canada aco

自己去AB省驚會好depressed

但去嗰邊讀書都平啲

入職之前自己social group得我一個出政府糧。而家就識多好多service入而㗎人啦of cause

free? 警察福利？

字數唔啱擺明係假
唔會rewrite到

真心你如果考到你唔會咁害自己，用成年幾2年考，點會為左發洩搞到自己工都無

最常見係Canadian stand off，2條加佬一齊係門口到" you first, no you first."跟著係眼望我眼就2個都on99係到等人地行先

如果對英文無咩信心都有Toronto or Vancouver. 你堅係可以小小英文都唔識，只係係中文group到都生存到。

但係唔好到頭黎話加拿大人唔受你玩

諗住會係到住到退休。

條女做教育，所以我一定覺得ok

全加拿大人都免費
但extended health plan 就睇工作福利

你啲同事點睇我哋？

好似係我果個省先係咁
其他唔知

而家每個月我有大約1千spare cash。可能我小用錢。都係慢慢儲下等買樓。

我問過我mortgage可以受得起400，000左右㗎樓。所以其實都好多option

有男frd做緊nursing，佢話真係唔怕無工作，係睇你做唔到

啱啱睇完,係全國免費的

供撚死

yes。我policing過左試用都好9多benefits.

連車保都因為policing平左50%，所以我有好多野因為份工平左

我都係溫哥華讀緊political science遲啲都想入政府做，但係我仲未有加拿大籍。樓主有冇咩建議我可以返咩工儲定經驗先？

每個月供1200到1500
如果係租一間房出左(60心0)+自己住，你都係要補700左加，其實有時平過你出去租

想知供幾耐
其實租樓係幫人供樓

我都係一心考警察，所以我ge經驗都做security, parking enforcement, court.再唔係就做多d義工，比佢地感覺到你係想回報社會

樓主係嗰邊住咗幾耐 大學都係嗰邊讀？

老實講句，我都唔會同其他人講太多呢個topic。唔想講完先知大家理念唔同就屌閪啦

10年，中3過黎就到而家

100%係幫人供樓。到到都係咁。我供25年

同事: 打得好!!!!

供到有孫

點解你份工係番 7日放 5日既？ 有咩特別意思

香港人心態 外國大把樓 大把人租

香港後生根本無得揀 一係劏房 一係屋企住住

老屎忽:冇人叫你咁遲出世

住悉尼但每個禮拜都上藍山一年25000

多倫多有冇雞叫？如果有要幾錢

Easy mode 收成期：買大西北咪得囉 心頭高想住九龍港島？

我：屯門新盤龍床咁既size 我供得起都唔撚買啦 拎筆首期去加拿大買大幾倍

好羨慕樓豬係理想既地方搵到自己想做既工作

樓主知唔知道加拿大嘅情報機關難唔難入

因為我個shift係10個鐘/日

7日就返左70個鐘

所以返7放5，就會average番到40hr/week

make sense ?

到到都有雞叫，好似100左右都好唔錯。

申利:無叫過

係咩品種多

警察唔捉既咩

真心好好彩，covid情況下10幾%人無野做。有個自己想做ge高薪job請。收到offer個日真係好撚開心

0知識sor

of cause Canadian

香港到到都一樓一，你又見唔見日日捉人?

難唔難考我係citizen 不過好耐冇番過去

想考紀律部隊

你個application 無一年半載都唔會收到offer。唔係因為係廢，係加拿大人做野真係好慢

加油，一齊做

加拿大係咪唔認香港個護士牌？

唔識，個frd都係大學係到讀nursing

呢啲你外國出世新移民，無住返一段長時間都唔洗點諗，澳洲要做呢啲最少之前10年都係當地生活。

都幾多人考caf officer, 想知officer係咪唔多唔少都要識法文

「救」「炒」
唔係正字特驚 不過希望你都仲記得繁體字

想搵你買weed

Parking Enforcement?

唔識法文係咪做唔到政府工？見到好多都bilingual imperative

唔講啦，都係見最近好似好多人想黎加拿大，睇下我ge經歷會唔會幫到其他人

nope自己一句法文都唔識。反而中文好有幫助，太多Chinese speaking people。有人係內部識講，對佢地好有用。

主要睇你咩city ，個city demographic 係點

係，睇咩城市好緊要. Ottawa 個邊會多啲政府工，不過90% 都要bilingual.

So Canadian

之前聽同事講有個叫shelter mover 。幫比家暴ge人幫屋，所以係essential service。

你可以睇吓

要識先可以問路？

香港學護啱啱畢業過去會唔會收？

唔係，只係你去外國想問路會嘗試用本地語言定係當所有人都識中文?

加上我唔係着制服，平日行街無啦啦走過黎用普通話"請問xxx在哪兒?"。日日講英文個腦堅lag左下機

all cops are bastard

sorry,醫護方面真係無咩知識。不過我估都要考反個license 掛

is ok, you are entitled to what you believe. I will still be there to protect you if you need me

咁你之前十年做咩

畢左業2年左右，跟著就咩都做，一路做一路apply pc。由開始考試加aaplication到入職都差唔多1.5年

大學讀咩？

accounting

個culture係咪成日要去Tim Houston飲咖啡

好多地方如果你着制服買咖啡係free
有時一個shift 飲4，5杯。

柯勁撚多尿

去親tim houston都見到警車係出面

因為free

怕治安唔好住tim hortons 側邊，安全過警署

感覺m記好飲過Tims

嚟緊都想係嚟邊考警察，想請教下巴打有冇咩建議比小弟

我係為咗食tim bits先去

已經好耐冇聽過「當差」

以前住bc果陣因為乜嘢都貴 跟住好窮 成日食個啲roll當一餐

之後休息幾多日？

準備開工，轉頭有時間先覆

屌過幾多條女
有冇叫雞

我都係加拿大住左十年，讀大學，做左幾年野，家下叫做半個公務員係Crown Corporation 做野
利申溫哥華

仆街樓主有個好老母

不如咁問
加拿大Security點做Background Check
大家怕係已經一早有滲大陸滲透，再唔係有偽造身份都得

加拿大咁凍點生活
仲諗緊去加拿大exchange，聽倒零下幾多度就卻步

同埋落雪渣車係咪好危險，會唔會善，同容唔容易積雪被困

Understood
I am retired from Govt after 32 years of services

即係連登黑鬼前黑鬼後個班都唔得?

大致上都真，你first grad 真係好小直入到。volunteer 係真係好撚重要，你無volunteer, police係唔會show 你。同埋每個service都會有個好似orientation ge野，佢地無講明你要去，但你無參加又係9成9唔會搵你

Accountant 工邊個省會多啲機會

垃圾肺炎搞到周圍都冇得去我本身諗住完sem都會完埋肺炎去做volunteer work但睇嚟就冇機啦 另外仲想問下畢業之後如果唔考警察先嘅話可以做啲咩工對pathway有幫助？或者有冇其他建議可以指點下小弟

唔同department有唔同shift，
返7放7，每日11個鐘.
返7放5，每日返10至8個鐘
返4放4，每日返12 個鐘

parking enforcement or court security會係一個好ge起點

有冇稅既計法，同埋物價點樣？係咪visa都要交稅？因為據聞交稅係因為醫保但visa冇醫療都要交醫保好似好慘

好老母好重要

security就唔會咁嚴，但police service任何職位都會連你老豆老母住邊都check。
eg. list every address you lived in after the year of 18, including out of country

咁講廣東話你會唔會又hang機

着多幾件杉

我自己都差小小因為 snowing抄車
渣慢d,就ok

做狗就做狗啦，乜撚嘢政府工啫。

Canadian confirmed

屋企人做緊 好多都係請有社會經驗嘅人 fg 難啲 或者唔介意deploy嘅話可以試下CAF MP

It depends

Brown colour water

性冷感好事黎
男人成日搞前列腺會易有事

Ontario

You mean Visa student?
You have to deduct income and payroll taxes tax when you get your pay.
After the end of calendar year, you get get most of your taxes back if your income is low.
Most College and university have health plan for student. check with them.

May be

死黑警

睇完感覺唔太啱自己不過都多謝清嘅建議先

No, I mean the working visa for the student who study in other country, I study IT in Hong Kong, and I am thinking about go to Canada for work after I graduate

感謝清我再自己睇睇

其實係400 hwy 渣開120係未多數都唔會捉超速?

Btw, 我見sunshine list 勁多差佬搵100k以上

移民定個到出世

吓，你求其一間u啲prof 都100k 以上啦

pc起薪65000，每年加10000，到year 4 頂薪100k。之後想再加就要努力向上爬

Prof同警察既requirement都完全唔同啦

出世但係喺hk大

唔捉你係人情，捉你係道理

所以都係渣慢d啦

慢慢試吓唔同job啦，唔洗lock死係一條path

4年就上到100k真係唔錯, 有冇OT?

有ot自願唔自願都有，但一定有補水。1.5 pay，可以自己決定要假定要錢

當地做律師前景點睇？

有冇方法睇得出個鬼妹接唔接受Asian 做男朋友。

ticket fighter 好似好好搵，一張speeding 收你700。

好仔唔當差
點會耐冇聽

多數你直接佢直接。

試過係coffee shop問個鬼妹攞電話，佢直接話 I am not into Asian sorry.

我地老了

即係prof一個月先得hkd五萬幾六萬？

大佬買層1000呎apartment 都係600k，你唔好用香港條數去計

香港堅係變態

雖然直接講慳返大家時間係好事但係個下應該好hurt。

咁快入正題

建築業邊個省比較多機會

第一次有人咁講係有d hurt之後就無野。

其實自己咪一樣，我都唔鍾意皮膚深色。reject人都可以有禮貌，我同幾個reject左我ge都變左frd

正常都係ontario，加上你又識中文，多倫多你多一個group potential clients

加拿大支那妹定鬼妹

好奇都正常，當初我都覺得鬼妹好神秘。加陣就唔係鬼妹我都廢事show 佢

100%土生土長canadian. whits到無可再white

覺得對方講支那話唔會輕機會唔會係因為你本身講開呀 支那仔

apartment 呢個人工水平 會有幾大？

2公婆1000呎一定無問題。

有d2000呎2層apartment/townhouse都係under 800k(舊樓)

所以好多option

crown victoria好唔好揸?

香港教育係淘汰賽

即係你一出世已經係加拿大人?

想問下買house/apartment 最盡做幾多成mortgage?

好似係你年薪4 至4.5倍

用我個income計大約400k

想問下意見，依家係BC嘅college嗰度讀緊商科,準備轉返入大學，應該會係major marketing, 想問吓如果發展嘅話去多倫多好啲定係留返喺溫哥華? 同埋都移民過嚟呢邊

我反而覺得天氣重要d ，兩邊機會都有但係 Toronto 係凍好多好多

你點溝的

識人做社工做到好depress。

佢話日日聽人講佢地d問題，但係無一個人會理我有咩心理問題

tinder

一 date就兩年

巴打應該大隻 古銅膚色

100% 土生土長
睇到以為係d 原住民

佢地會like亞洲人？

叫做有做吓尖

Life Winner

屌土着

一陣番去打獵

認真relationship 又有，1night stand又有，齊傾做朋友都有

其實唔係油頭毒撚你點都會識到d

今晚條街好靜，各位幫我解解悶

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

有過幾多個女朋友

工程科IVE過嚟搵到工？

乜撚嘢輕機

Oui, but my French sucks

係咪都好興玩tinder

咁仆街啦我一句都唔識

屌一講完就2個call

long term + short term。5 個

中國人覺得全部Asian都首先是中國人
正常人喺外國同人講嘢，無論對方咩種族一律用英文溝通咗先

係加拿大讀大學

輕機槍

我自己無囡個陣都會玩吓，都有幾多match吓

而家條囡都係tinder識

我法文都好差 慢慢學啦 我英文都學左四五年先流暢

exactly, 喺外國點講唔正都好，都試吓" excuse me, do you speak chinese"

基本禮貌啦

我都係0法文

除非你聽住佢講Chinese
否則一律用English 溝通
BTW 想問下巴打owp點搵工？想幾年後過嚟
係咪咩工都可以做？我想做返engine嘢

咩係owp?

open working permit

o sor, 我係加拿大人無做過owp,但係好似無limit要你做咩。

但係如果想工作移民就要搵間會幫你搞ge公司

我係諗住用大專畢業後5年內個資格申請owp
巴打可唔可以分享下搵工嘅經驗同tips
香港fg比起local有咩優勝之處？

方向都正確

真心local轉數好慢，唔係話佢地唔聰明，但真係同一樣野香港人講1 2 次就識，local你講 10 次佢都仲係到吓

但到佢真係明個陣又做到野，好似IE上網咁，咩都慢兩拍

長知識了

你要好好多謝老母呀

英文差 即係玩完

你唔怕做唐人低下工你一樣有工做，但係走唔走得出個局就睇你做化。

我都做過海鮮貨倉，日日放工臭撚到隻狗都唔撚show我

正慢慢do

無記錯好似 你BMOQ時都會教你法文

我住gold coast 但係久唔久都上Brisbane 所以差唔多

前幾年都無咁多，不過而家有入工，薪高糧準，福利又好。唔多人搶就假啦

自己做吓research真係有興趣咪試吓，唔請又唔會搭你番去臭格

上年好似踢走咗幾個未入籍嘅小粉紅

咪撚侮辱啲indigenous people啦

sorry, 講錯野

You should consider transfer to an university in Canada now

應該唔使錢
你去油麻地啲公廁要俾錢嘅咩

I was on the Sunshine list for many years.
Many police are on there probably due to over time. The police you see standing outside construction site, leading funeral processions and directing traffic at busy store exits etc. These are paid-duty-service and are considered over time . (I think)

Others are detectives that worked long hours chasing criminals.
But I think the Sunshine list should be adjusted to $150,000 instead of $100,000 threshold.

Obviously 10 years immigrant. see title

just ask

Not really.
getting harder to fight tickets

missed that Canadian born part

係咪要識曬英法文先做得政府工

I was mistook as a native when I vacationed at Manitoulin Island.

There were over 400 applicants for 3 openings when I was hired by the Govt. 50 were selected for interview but only 32 were able to make it due to heavy snow storm. It took me 3 hours to get home after the interview.

唔一定，我一句法文都唔識都請咗

見過有uber成晚先有50幾CAD收入，跟手食張TICKET就100。成晚白do仲要唔夠比

都幾sad吓

Not in Ontario

冬天大約要洗多幾錢？
eg暖氣呢類

我無話要「手足」投考去針對大陸人
我咁反問 只係睇唔過眼
點解香港人咁熱衷飾演受害者？

去撚到加拿大 文明國家 廣闊天地
有乜野自己爭取啦 仲要飾演受害者？

香港人對大陸人既discrimination計唔計

如果我今年22歲 拎oper work permit嚟加拿大
跟住嗰幾年好融入加拿大生活既話
有冇機會join 到Canadian armed forces？
作為一個新移民有冇機會？

想知加拿大會唔會睇你讀咩科而決定請唔請你
類似你要讀marketing/hr 先請你做marketing/hr
定係entry post 無所謂唔多睇？
見你讀account都可以做hr

下面粉紅色？

Depends on whether you own / rent a house/condo and size does matter.

如果background check條
友識中文，計。

你要有citizenship 先可以做。owp無用

一定有幫助，但係都會睇你interview個陣點傾。我都係唔打唔撞入左hr

做左4個月，我好有信心同佢講我真係唔鍾意做hr

yes

我有citizenship既話有冇可能？軍隊會唔會接受新移民？

You have to be a Canadian citizen to join the Army

佢地平時係街係講英文定支那話多？
諗緊過唔過加拿大，但如果街上都成日聽到支那話怕頂唔順

支那話多

Condo/apartment向南嘅分分鐘1年開唔夠5 日暖氣。 通常放工翻到屋企係要開窗降溫。

想問如果打算讀diploma既話 邊啲college會係比較好 係多倫多/溫哥溫

開當地戶口- what do you mean?

Open a bank account?

You mean facing WEST?

South

係呀
想搵無 min balance, service charge 有debit card

You can get no minimum balance if you are a student.

咁多負皮

想問reserve 同regular 有咩分別